戴緊口罩打乞痴除罩定唔除罩？

唔除
除

利申：除，打完乞痴戴番，飛沫飛去人地度，關我閪事

通常會除奶罩

揀實個鼻先打，就會唔影響到人，又唔會噴濕個口罩

平時出街不嬲唔帶罩,無經驗

博正評？